［情報］外國記者指921 係721/淘大 2.0

多次收到準確情報ge外國記者Richard Scotford 又再次引述消息指921 有FKing +元朗幫+ 何妖去沙田搞事。

前線手足請衡量風險
和理非同文宣要加強宣傳，令全區落閘
好似死城咁就可以不廢一兵一卒，向全世界大收宣傳效果

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推
1/10

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推
2/10

推
3/10

推
4/10

推
5/10

推
6/10

推
7/10

推
8/10

推
9/10

推
10/10

收到風因爲琴晚場馬取消左，d外圍馬盤賠左幾千萬，班黑幫發晒癲話搵刀手教訓921何妖既門徒
大家睇路避開高危地點，以免斬錯良民

提供情報有助作出部署
點都尊重前線決定

推

Push

等對家自爆
要記住佢地係幫緊我地罷買行動
而且收錢做事係燒緊維穩費
加上黑警肯定有埋伏
無必要去送頭

唔駛咩消息啦，福建社團出左正式通知

lei 句真
神助攻我地罷買行動

又刀手，上次流浮山個批都未見到

係，但老佬收風真係好準
多個source 無壞
大家又可以去佢FB 留言做文宣

唔見人唔緊要
做到死城效果已經足夠啦